買車一問 Porsche Macan VS GLC300 Coupe

黎緊想買車 但係唔知邊個好啲 大概Budget 80萬到 功能 實用性 邊個好啲 諗住如果係Porsche就買Premium Package 就算 波子啲Options好貴 請教下各位Ching

Push

Macan

當你買普通macan 得十萬for option
波子嘅車你簡幾樣普通option已經爆budget

Ching覺得GLC好啲？

八十個 benz la
波子d車 起碼加 十幾萬 option 先靚仔

不過巴打講得都幾中肯

八十個macan加完pasm同 sport chrono都冇乜option可以再加

Macan後座有啲細, 如果經常坐人要諗清楚
如果唔諗後座, 一定係Macan, 我都後悔緊冇買Macan

先唔好理有冇option實唔實用既問題
但買macan 2.0會比人笑
咁我寧願買GLC算
一係搵架二手GTS

買波子啦
一係就X3

Benz suv

Macan乜野版本先
Base? s?

Facelift 左既basic macan 行4cylinder ?

Base

我之前都有遇過同樣問題 最後揀左寶馬X4

仲on9

香港係咪冇Premium Package Plus 我見台灣就有

買macan 爆option
不如直接買s
仲抵

Basic macan facelift 前後都係2.0T 直4

買現貨車啦
前排問過18 macan 連option 80幾

我㨂Macan
始終岩岩改款
同埋內籠都有返咁上下質素

上面話揸macan比人笑唔知揸咩咁巴閉

係都x3 啦
岩岩出新一代
glc 仲係舊款facelift
仲有x3同級依加係屌打其他對手
退一步我揀f pace 都唔揀glc (個人喜好drive > inte)
volvo xc60 係街見過都幾型仔
搶眼又少見
平少少lexus nx 都好型